Ik stond op mijn benen en mijn prik tegen haar spuitkutje, een ingang voor zover over de moer, maar was ik zo blij met alles wat ik aan het doen was, en had ik al eerder gezien, ging ik uit in een lijdensweg van genot en met een onderdrukte kreet, die moet zijn gehoord door jou en mamma als u was niet zo ijverig zijn ingeschakeld.
